飯民集體缺席投票 何君堯高票當選環境事務委員會主席

“關鍵一席”喎
點解飯民投票都唔去
俾你贏多十席又點？
鎂光燈以外都係會缺席 因為冇光環可以攞

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

見到何君堯個撚屌就燥

如果有人願意為香港替的行動

泛民做乜撚

都唔係第一日

我哋一直都好想贏，但係泛民一直都係咁喺度係咁輸

其實飯民投晒票 贏唔贏到何妖？

其實我寧願佢地去投票
不過可能係投左都逆轉唔到個結果
唔知呀

贏到一早投左啦

其實唔關事
入到去獻世多過泛民
逢親要投票嘅野都一定輸
不如唔好去唔俾佢加認受性好過

你數下泛民總共有幾多人先再講

贏唔到 立法會完全係對家控制

泛民舉完手要舉埋腳先贏到喎

屌 嬲

點投都贏唔到嫁wo

贏到緊係投啦
建制有43票
投條撚咩

唔好玩啦樓豬 你知唔知保皇黨投票多幾撚多人撚呀

對家幾多人呀

算啦都係靠自己

樓主第一個post就屌泛民
所以大家自己睇路啦

見到何妖個樣就嬲

其實比到何妖入閘係好撚慘
16年互界票界死哂自己友
比佢超低票當選

拉
block

唔夠票投黎都廢
都係果句
選舉近了
割蓆撚會搵位入
睇路

主席都幾難選到,咁多奶共狗(24)
飯民全部加入都幾難偷雞
等睇何妖開會趕晒全部飯民出去

仲有16年梁耀忠放棄做主席

所以黃毓狗班畜牲重話總辭

屌 好撚嬲 成班愈黎愈假

成個立會建制玩晒

投唔投咪又係咁
唔割住

保皇黨咁撚多人點投啊 關鍵一席咪又係一定投唔贏

贏唔到

馮檢基條撚樣今年又想出嚟選

拉
投嚟有撚用
無可能夠票
落佢面好過啦

把撚

環境事務
建制理友求其塞個位比佢做

投左都輸呀屌你老母
點投呀

全部泛民投晒都無用
樓主有心分化
拉

我覺得你講嘢更加似分化撚

講嘢唔啱聽 就話人係鬼

泛民點選都夠保蝗多人,加上呢啲會無乜七用

又係分化撚 啲人都俾佢DQ曬投乜撚

屌！

建制b隊

拉

屌

Block樓主 一係無腦 一係分化

樓主連呢啲咁基本既野都唔清楚就衝出黎柒屌屌屌

又有智障狗分化泛民

BLOCKED

又係你 Blocked user 五毛

贏條撚啊

樓主弱智

我叫大家小心d姐，唔洗咁大反應

去投都唔夠票，去嚟做乜鳩

你智撚障, 問下老母點解無生埋個腦畀你啦 ?

BLOCKED

唔記得
邊個𠝹死邊個？

話贏唔到所以唔投班友真係好on9

飯民依家投乜撚都唔會贏到架
咁佢地以後唔洗返工啦

同意

分化 拉

Pull

又借機分化姐

佢無話你鬼，叫人睇路咋喎

食熱狗

pull

就係你班人養到泛民咁懶

出席投票係佢哋責任
講到好似好難為佢哋咁

分化撚

痴線，之前改善觀塘明渠單嘢，佢發表埋晒啲偉論，咁都有得選主席。
以後啲改善環境工程唔知點算。
民粹政治真係痴撚線。

樓主係咪香港人？
泛民投晒都贏唔到喎
咁投來有咩用

咁即係個個位既主席都要讓哂比建制?
就算齊人都唔夠票

投咗都贏唔到 冇辦法

收皮啦分化撚

你 on9 架 ?

樓豬明知唔夠票都屌
你又係到撐樓豬
係咪當人傻嫁姐

笑左 何妖個樣好似好唔撚想當選

btw 幾時拉佢去垃圾桶

佢地議員身份除咗投票之外大把嘢可以做啦

唔止樓豬

POST 入邊仲有 2, 3 隻潛伏分化狗

記得要 BLOCK 埋

個仆街實過撚哂政府d土地發展 環評 修例既政策

係咪所有委員會都會係建制做

拉

往年仲話委員會有機會偷下雞，今年全面決裂，保皇睇住泛民嚟食

就算畀泛民做到委員會主席又點? 唔好唔記得送中條例法案委員會嘅主持/主席係泛民，結果對家直接摺咗你個委員會直上大會二讀

事實係佢地點投都唔可能贏

羸鬼到,咪係咁提名人做主席拖下時間

保皇24票多過全部飯民22票

反正點都贏唔到不如直接杯葛

其實泛民係呢個委員會得7個人都係得2個缺姐……

唔講以為佢地唔走蠃到屌你on99

屌你啦，垃圾會有用就唔叫垃圾會啦，就係個垃圾會俾建制垃圾控制哂先叫垃圾會嘛，泛民出唔出都一q樣

屌佢好似泛民得22/23票, 佢計到盡搵24條友屈機

選你就係去投票 你票都唔投選你做乜撚

依家個議席唔係2/3 建制 ，1/3泛民？

喂 洗唔洗學郁撚咁講叫佢地總辭呀 柒頭

不推啦
根本泛民有意
一有人問就會話保皇控制晒
咁先有用，都叫有個機會發聲

而家呢個post 就擺明嚟帶風向嘅

一班就帶風向分化
一班就on99咁人講咩就信

我唔認為應該去增加佢認受性喎
一係就直接打鳩佢

2017政改咪大比數否決囉

齋睇標題都知樓主等錢洗

保皇真是仆街搵夠24票多過泛民手上面23票

樓主分化撚
就算泛民去咗 都唔夠票
明知輸硬嘅咪撚去嘥時間

on9
拉

基哥條撚樣空降新西，屌極都唔肯退選，最後𠝹死咗李卓人

你哋講話唔夠票嗰啲其實有冇睇清楚個票數？
獻世派唔齊人架喎
你飯民突然之間齊人係偷到雞架喎

人哋計撚清楚曬24票
啱啱好 多泛民一票

同意

依家唔係講黃藍政見
係班泛民基本責任都唔肯做

成日話立法機關功能已經失效
你哋票都唔去投 梗係失效

點投都贏唔到
今日先知咩屌
分化有撚用

樓主分化撚 晒時間去投贏唔到嘅票不如去外國做下文宣

ON9 睇你呢句就知你明顯追擊泛民
死撚開啦

樓主係分化撚,已BLOCK

屌你老母樓主真係好黑人憎

咁而家係咪減少左佢認受性？
委員會主席啲權係咪得返一半？

分化

好感動 泛民回復本來嘅真面目

2016 立會 新西
何君堯 35,657
李卓人、趙恩來 30,149 工黨
黃浩銘、陳偉業 28,529 社記人力
黃潤達、梁靜珊 20,974 街工
馮檢基 17,872 民協
黃俊傑、王百羽 9,928 青政

2015 區會 L19
何君堯 2,013*
鄭松泰 391 熱血
何俊仁 1,736 民主黨

米玩啦呢啲輸硬既投黎做乜

如果投票輸硬就等於咩都唔做既話 咁不如真心總辭算啦

挑 泛民諂腳都贏唔到呀

講到佢地全數出席就贏得咁樣

不如唔好去投立法會唔俾佢加認受性？

你呢啲係咩logic黎

起底 睇路大家

樓豬出呢個post得兩個原因
一係分化撚
一係太蠢

呢個post好多五毛狗

原來係五毛

關鍵一席一早冇咗
分化撚

其實有哂共識，有時可能比個副主席你做，記得有年偷襲成功

拉
你個垃圾

唔好賴啦
議會抗爭有大把方法
學下外國啦
依家連拉布都冇做

保皇狗打手又出動

保皇狗打手又用番上次選舉個招
收皮啦！

白頭佬果D就要屌
呢個投唔投都輸 仲投黎做咩

樓主第一個post
就係玩分化
上當正傻仔

屌俾條痴線佬做
好撚想嘔啊見到何妖

所以要搵保皇狗打手上來不停幫保皇狗助攻
明知保皇狗大幅拋離泛民
竟然又係屌泛民

係人都知投左都冇用
你擺明搵位入泛民
拉

樓主今年無睇過立會新聞？

全部泛民投晒都無用 點都唔割

樓主有心分化
拉

其實你當杯葛囉 點都贏唔到

分化狗又未必
呢類唔用腦屌野嘅人真係好多

又係大量保皇狗打手係度照稿打

不過通常外國係大事先會拉布。
依啲都拉布就太誇。
不推文回覆，拉

唔係分化狗
就係保皇狗打手

泛民都stupid, 除咗抗議唔該做返自己個job, 成日比人趕晒出傷，點代表市民？

香港果班議員喺有大事果陣都係缺席喎

保皇狗打手上次選舉都係用呢招
不停搵位入

仲講佢哋投票做分化就收皮啦
個議會廢㗎點都反唔到政府
我唔信佢哋依個時候仲hea

我同你講
你話無泛民係共諜你信唔信
點投都無用，除非成個議會推翻

泛民永遠唔可能 百屌成材

因為連做錯野俾人屌都唔得

咁你入去投票囉
全部人入去投得贏我合撚

又分化 收啦

起樓主底

拉

我依一世都會記住
上次立會含撚投票比白頭佬
之後有咩後果

又係度分化

推，又有人分化

前排好多連登仔話區選含撚投白頭佬喎
有巴打想選 都比佢地話會𠝹白頭佬票

人地都未撚同我地割
樓主就係到搞分化同我地割
人地係投晒都唔撚夠票唔明唔明
拉

連登仔出嚟選
會搞到飯民冇餅仔食
死罪黎

如果開唔到會呢

拉，我理得泛民點，我剩係要建制狗無得撈
算尻數啦樓主，2019啦，依招無撚用

唔洗扮啦
你根本係保皇狗打手
呢個時候仲可以抽時間出來屌泛民
而唔係屌保皇狗既
唔係保皇狗打手係乜？
起你底睇下已經知啦

笑死人
保皇狗打手仲諗住用番上次選舉個套
冇用架啦我地香港人就係要你地保皇狗出街乞食
踢走保皇狗

條撚樣串到

你屌岩先講野啦屌。。。

咁係咪以後唔洗出席投票?

［各單位注意］黃毓民：黎緊選舉或將出動搞鳩及追撃泛民！！

樓豬應該睇咗最新一集碌撚上晒身

唔夠票呀stupid, 投又係輸屌晒佢老母俾人趕出去又係輸我做乜唔屌佢老母呀

我無咁講過，只係駁緊你個句以後唔洗番工嘅廢話

烏克蘭垃圾桶

戇居！

建制擺24個係到一睇就知點解啦
分化撚死開

樓主到底知唔知個制度宜家係點run?

制度暴力
想分化？不了

呢個會委員係35個

哇屌 𠝹得好撚誇張

仲信 個立法機關？ 唔係掛

入去做陪襯 增加人地個認受性咩

根本成個政府 都應該推倒重來

腐敗不堪

就算齊撚哂人咪又係輸比何妖，樓主開分化po想點樣，係咪熱狗嚟？

全部都係我既人,你點同我打呀

對家4x票

Blocked

拉

問題係個制度呀

拉

唔怪得咁招積
叫泛民食洋腸

好多人分化 根本唔夠票

$0.5

咪撚玩啦，夠唔夠票班飯民都係賣港架啦

大家睇到未
呢種就係典型幫保皇狗轉移視線既手法

點解個樣可以衰到咁

block

blocked

如果咁都比人分化到嘅話 就抵輸

真係唔知d人係真傻定5毛

五毛分化確認

分化撚HI

block啦屌你又政府5毛on9仔

屌分化post
收皮啦

仲講血債票償？

分咩化化

咁到有得屌泛民

五毛真係努力

本身就唔夠票

屌你老母垃圾樓主分化撚

漏左 2016 朱凱迪 84121
擺多個好似可以入兩個

Show Blocked User - 口德扣一百分

唔關事
咪分化
根本DQ之後
依家泛民唔會投得贏
有幾多人喺裡面都冇用

on 9 人地夠票 投你老母咩
垃圾議會

泛民打手集體失明

低B
不推文回覆

Up

建制派開post

同意事實係泛民投晒都贏唔到 但其實佢哋都有責任出席投票
btw 樓主要知道連登不嬲係泛文打手平台 睇路啦
最後 屌你老母呀何君堯

*泛民

根本泛民今日响議會搞事就係為咗被逐離場等何君堯當選

你班豬仲未知泛民係咩人

你坐住幾年？淨計功能組別35席7成係支那黨
計埋直選飯民撚夠人爭，飯民得廿幾席

泛民打手出現
勁撚似d藍絲語氣囉咩料

有時泛民真係好on9 係不適當嘅時候做不適當嘅嘢

唔係比保安趕走左？

你知唔知宜家建制派係所有委員會都係佔多數，而委員會主席只有委員先有資格選

環境事務委員會得35個委員
建制派有24個
熟悉下立法會嘅運作先啦

環境事務委員會 (委員會成員)

委員名單
(2019 - 2020 年度)
主 席 何君堯議員, JP

副 主 席 何俊賢議員, BBS

委 員 張宇人議員, GBS, JP

林健鋒議員, GBS, JP

黃定光議員, GBS, JP

李慧琼議員, SBS, JP

陳克勤議員, BBS, JP

陳健波議員, GBS, JP

梁美芬議員, SBS, JP

黃國健議員, SBS, JP

葉劉淑儀議員, GBS, JP

謝偉俊議員, JP

易志明議員, SBS, JP

胡志偉議員, MH

陳志全議員

陳恒鑌議員, BBS, JP

梁繼昌議員

麥美娟議員, BBS, JP

郭偉强議員, JP

郭榮鏗議員

葛珮帆議員, BBS, JP

廖長江議員, GBS, JP

盧偉國議員, SBS, MH, JP

朱凱廸議員

吳永嘉議員, BBS, JP

邵家輝議員, JP

柯創盛議員, MH

容海恩議員, JP

陳淑莊議員

許智峯議員

劉國勳議員, MH

劉業強議員, BBS, MH, JP

鄭泳舜議員, MH, JP

謝偉銓議員, BBS

陳凱欣議員

(總數 : 35位委員。

選內務委員會主席嗰時又唔見你讚佢？
淨係識得屌，佢地做咗野又唔讚？
呢個環境唔知乜柒野 又要曬力曬氣去拉過輸撚硬嘅布？
集中個力喺選內務委員會主席好過啦

所以啲on9連仔唔撚識又要走出黎柒，知啲唔知啲都屌左先

我係泛民都唔撚投
個選舉入面有黑社會仲參加係人格破壞

第一版成堆風向撚係度推 仲要正評多過負評

原來屌飯民就係保皇狗 香港唔係得保皇同飯民架

既然政府同立法會已經冇認受性，咁仲要喺港共政府個體制度玩？出嚟抗爭啦。
成立臨時議會，協200萬民意，公投過一班議員，抗衡政府。

泛民今次真係要爭氣,唔好再割蓆𠝹票
今次區議會,立法會要贏哂返嚟

唔好哂大家時間啦

分化撚收皮

泛民內委會有用過必殺技 人人都選主席 拖時間

負評係比你條分化撚

善用不推文

等多次發叔

把撚咩 議會冇用架喇

如果建制識玩 應該讓返三幾個主席位出黎比飯民

可惜佢地少少政治智慧都無

個委員會35個人
保皇嘅有24個
我係泛民都唔撚出席啦
死分化撚

3

呢啲投票對家一定坐定定係度
好難偷雞㗎啵
平時屌泛民都係有得偷雞但走咗去關鍵缺席個啲

係連登D人唔用腦定咩
點解分化留言咁撚多正皮

都緊急法，立法會有撚用咩。。。

負皮係畀樓主你，而唔係泛民

正視聽

保皇党天生就多票過你

屌人前做下background research唔好衝出黎柒啦

Blocked

好心想抹黑都做吓功課先

幾條傻仔想帶風向屌泛民，知你籠嘢啦

差啲比樓主陰到

好彩碌落去睇一睇留言

如果唔係就好似樓主咁柒了

純粹唔明佢地做咩咋喎
有相機有live就個個都出現
成日集體缺席 比機會何妖條撚屌有位入

係 我咁講會一竹篙打一船人
下次specific d 囉

唔明你激動咩 講下睇法就block
好過你一開口就話人智障
冇討論空間冇野證明我講嘅錯 就出口話人
智撚障呀你

不割蓆 不篤灰 不分化
拉

風向撚
呢兩日咁多post鬧泛民唔投票
都係想叫人唔好投泛民啫
人地保皇求其派25個出來你舉埋腳都冇用啦
與其做埋呢啲無用功，不如做下國際游說工作
一句講晒，投咗冇用，就算唔出席都唔使分化

反對和棄權，邊個認受性高些
40讚成：0反對：30棄權，可以叫一致通過
40讚成：30反對，係通過

缺席係增加佢地認受性
可來減少？

今日會唔會拉唔到鏈

而家個問題係點投都贏唔到呀
衝出嚟割泛民席做乜春

分化撚, blocked

分化撚以為連登重係以前咩

食左紙

去到就黎11月仲用緊6月既招黎分化